真心一問，如果台灣搵塊地建立香港城，40歲以下背景審查先可以移居

納稅比番台北政府
市級既自治權

首先會唔會直接同台灣人競爭，影響左台灣後生
定係互惠互利，一齊進步

其次，香港精英都走哂，會唔會重創香港各產業？

重點係台灣政府敢唔敢咁樣同大陸正面衝突？

冇需要㗎啦
大量90後00後港女唔介意直接嫁台仔做台灣人

香港人身份同文化WFC

台灣唔會咁做
完

一早已經出來搞笑？

世事無絕對既

你都on9
而家人地啲年青人都冇工返
俾你過去搶工？

唔明有咩無可能既因素

怕人太多，質素唔高
可以訂某d 門檻

世界好多一線國家都歡迎移民提高發展動力

而加仲係高質香港人+ 會感恩既一群

講出黎自己有冇覺得尷尬？

香港人叻過台灣人咁多

…佢點會畀你入去爭飯碗

到時台灣人一樣覺得香港人係蝗蟲

咁先引入港商，再7:3 咁既配額請香港人 台灣人
點計都係多左台灣就業機會

人地憑咩比地你”殖民”
台灣政府係服務台灣人 唔係我地

咁點解唔只引入港商
10成都台灣人

香港唔係大哂
國與國都係圖利

香港人係咪每次遇到問題都淨係識得逃避

逃走很可恥但有用

唔洗搬 做中華民國特別行政區咪得囉

訓撚醒未 點解要讓香港比共匪

其實台灣咁大
先得二千幾萬人

香港咁撚細
有七百幾八百萬人

垃圾POST

樓主係弱智睇開d

香港回歸中華民國
金融+科技 = 超日趕共追美
大三民共榮圈